仆街！ +686 吉厘巴斯係咁打電話俾我

夜晚7點開始打黎
之前已經收過幾次扮入境處電話
班中國佬又開始打電話呃人